區選之後 何去何從

1) 善用文宣輿論

對藍絲：要同佢哋強調，佢哋只係社會嘅少數。呢班藍得嘅人型生物多數都係勝利球迷嚟，見大勢已去就會收皮。同呢班人口舌之爭，唔使太理性，必要時話「結果係9:1」玩吓語言藝術都冇咩所謂。反正都只係都係為咗啖氣。

對國際：分兩點，一點係港共對民主選舉嘅打壓，配合埋前日中共特工爆嘅大鑊，本身場「民主」選舉就唔公平（見下段）；另一點係即使香港人被受打壓，都依然唔怕攰排隊投票、通宵監票，都依然大比數勝出呢場咁有象徵意義嘅選舉。

對手足：可以開心一陣，係贏一場戰役，但係成場戰事未完。呢場係慘勝，係有人以死明志、有人身體受創、有人背負刑責、有人潛亡他鄉、有人被死亡失蹤……換返嚟嘅慘勝。開心完，就要繼續抗爭。而且開心嘅重點，唔應該係因為嗰三百幾人贏咗，而係香港人齊上齊落，和理不分。

2) 追究選舉不公

DQ：選舉主任蔡亮無理取消黃之鋒嘅選舉資格，而前任選舉主任拖個幾星期都猶豫不決，反映嘅係選舉主任背後有更強大嘅力量影響呢個決定，反映中共對香港內政嘅干預。

賄選：尋日全日唔少見證賄選、掌心雷嘅新聞同報導，成地福袋、送枕頭、旅遊巴車頭有掌心雷之類，全部搵返多啲時地人嘅證據fact check返。當中最有力係立場影輪椅婆婆條片，建議有能力嘅手足幫手落英文字幕推上國際，至少要畀英美國會議員見到。

點票：暫時呢幾個鐘，傳監票有問題嘅選區有葵青盛康、元朗屏山北、觀塘油塘西，出現有問題嘅選票而數量係足以影響戰果，甚至有選舉主任串通保皇議員造馬嘅嫌疑。喺呢刻，盛康好似有埋防暴。監票嘅手足最好整理吓時序表，聽日瞓醒嘅手足一定要繼續接力追究。

3) 爭取五大訴求

聯合聲明：三百幾個非保皇派嘅議員，喺社會咁撕裂嘅時間逆襲區選，明顯地已經唔止係區政層面嘅問題。一定要食住個勢，將場選舉比喻為政治議題嘅公投，將話題拉返落民意對五大訴求嘅反映。更進一步嘅係，要巧妙地搵方法幫前線手足嘅武力抗爭正名，至少要令苧線覺得，和勇一家唔係講出嚟、係做出嚟。

Poly手足：有巴打提議聽日所有當選議員去poly救人，亦有說咁係畀借口港共開刀。我諗既然大狀黨嗰幾個已經率先開腔會去poly，就要相信佢哋喺法律層面嘅專業。但願其他當選嘅，即使有咩決定，都可以團結一致一齊做，咁即使要DQ，難道港共一次過DQ晒90%民意代表議員咩。

前線支援：一個區議會有好多資源，唔止區議員嘅人工，重有營運個辦公室、請助理嘅開支。前線有啲手足為咗抗爭冇咗份工，有啲甚至要坐幾年監，麻煩各位區議會用得佢哋嘅犧牲坐到呢個位，就對佢哋負設啲責任，例如個人名義捐部份人工去基金、承諾會考慮請前線手足做助理（如果爭取唔到特赦而刑期又未長到下屆區選的話）……好多嘢，在公在私，有咗資源就可以做。

社區議案：有啲地區議案，例如元朗區議會動議查721，係因為之前保皇派把持議會而做唔到。而家藉住今次機會，一定要好好利用區議員同區議會嘅資源同法定權力。

4) 長遠制度抗爭

選民登記：今次區選選民登記好早就dead，當時未歷721、831、101之類嘅慘劇，警暴同港共嘅兇殘尚未咁明顯，唔少人可能好似龍門個老闆咁未登記做選民。又有唔少啱啱成年嘅手足，而家先有資格登記。一定要再努力叫香港人登記做選民，而家已經要吹定風，要推爆下屆立會選舉。

立會選舉：區會用單議席單票制，唔少區都好明顯一泛民/本土一保皇，投票嘅只係諗yes or no，基本上係唔使咩戰略。但係立法會係比例代表制，即使同陣營嘅候選人，都有唔同政黨嘅名單畀你揀（唔清楚嘅請wiki）。保皇派有大型配票機器，有資訊有指揮，所以佢哋過往都出現「輸總票數贏議席」嘅吊詭現象。唔同政黨可以喺一年時間，諗諗會唔會用如初選嘅方法去協調，又或者有咩方法分地區配票等等。呢個選舉一日未民主重有黑幕，含淚投票只係抗爭方法，都係必要之惡。

全民參政：民主嘅覺醒，好大程度係公民對社會事務嘅參與。今次區選唔少手足都自願幫候選人拉票、庇護、做義工，呢個係好嘅開始。另一方面，今次唔少當選嘅係打住政治嘅旗號而贏，可以社區事務未必識做得好好，咁長遠嚟講唔係健康嘅現象。大家手足盡可能去自己區，多啲反映社區嘅問題、參與社區活動、幫吓當區區議員做吓義工，要剝埋班唔睇好泛民/本土嘅人排牙。

自推

未完

push

認真post求幫推

挾住民意得到力量繼續抗爭

通宵睇完live想推多陣瞓覺

唔好咁開心當贏咗

認真post

推

做齊咁多樣

得唔得

Push

Help push

咁開心 仲有poly個幾十人點算

一定係個heading唔夠核爆

地區性團結進行
1. 調查大廈業主立案法團選戰日期
2. 集整區之力助選

根治天價維修/建制樁腳等問題

甴近平

佢咃要幾無助先會精神病發咁癲咗

呀漏咗thanks
業主立案法團呢點都好重要

斬草必需要除根

最衰運送唔到糧水入去救援

。

好似底線已經低到
淨係搵到個唔放曱甴入私人屋苑嘅保安公司已經好好

提上日程，等地區手足一齊團結做就ok!
透過大廈投票除根仲可以轉化藍轉黃，增加下年立法會選戰本錢

自推好無恥

靠你推，p牌冇人權

twitter差唔多要做野 最少3單選票問題要推上去

咦又咁講
區議會有冇資源同權力整頓吓啲廢老院？
次次都一車車咁車去搞唔掂

唔係p牌都推唔到

區選已取過半議席，係時候諗定下一步

早知加個[核彈]喺heading

推唔起了

訓醒再推

推爆你

爸打有心，支持

抗爭完成，可以訓覺

Push push push

Pushhhhhhhh

五大訴求，缺一不可

廢老院難單靠區議會
可以考慮同黃店合作提供啲服務/產品提高議員及黃店知名度?
雙贏

pish

禁錯負評 sorry

推爆佢

推左先

有用野要推......

講得好好啊 樓主
希望大家可以睇清楚 堅持五大訴求

高質

要班藍絲懷疑人生

老人優先太唔公平

推一推

議員辦公室做連儂牆貼文宣冇得清喇掛

一定要諗方法善用得來不易嘅資源
同群眾智慧去諗去監察去實行
唔可以再好似03嗰次咁白贏5年

推！

主線任繼續 有錢有權就好辦事

其他點票過程有問題嘅選區重有西環堅摩同深水埗南昌中，前後至少5個

【整合】西環堅摩 / 青衣盛康 / 油塘西 / 深水埗南昌中 發出咩事

高汁 幫推

好文推

推 比大家休息一日 要準備好好做文宣了

岩
係血換返黎既慘勝

立法會！

優質post, 推。

未嬴架

set deadline

蕭生建議幾百個當選區議員一齊向林鄭施壓，解除理大封鎖
【蕭生】勿忘受傷及被捕手足，以區議會大勝為基礎繼續抗爭

Tui

記得要監督當選既區議員做野,唔好又黎多次唔做野搞到下次輸返晒

應該要即刻救哂佢地出黎

文宣真係好緊要

再接再勵

高汁post

good

推呀！

手足留咗一樣嘢
要用今次選舉顯示出嚟嘅黃絲數量
大搞黃色經濟圈
並且慢慢推行使用美金作交易（美金可以計平啲，例如1對8）
呢個係對整個香港金融體系嘅一個衝擊
基本上係最強和理非行動
勇武手足

黎明塞鐵行動搞成咁
都繼續咁多人係黃
證明民意難以逆轉
但係亦都請繼續拉攏遊離分子/淺色人士
勿再做擾民行為

推 +1

Pish

賄選種票係重點
話比國際聽，藍黃唔係4:6，可能只係3:7，甚至更低

P牌無力推

tui

區議員搞自己分區既定期諮詢會?

好多戰線
今次係一場小勝
唔好開心得太早
但本日又真係心情好撚爽

強帖留名
推
繼續抗爭 煲底見

推
需要這種大方向

推 留名跟進

黎明行動要繼續！！ 開展poly救援呀！

Push , it’s just the begin

推行動post

好齊全，要推

硬係覺得呢個政府唔會就咁就算，肯定嚟一次大反擊

推 聯署
敵退我進 敵疲我打 往死裏打
香港人係時候要向政府宣戰
回應五大訴求先係香港唯一出路

冇得鬆懈
距離贏仲有好遠

都真

同時反映咗雖然成場運動冇大台
但係有連登呢個平台
就有得畀港共滲透玩失敗主義玩分化覃風向
結果好多連登吹到好重要嘅位喺大眾心目中都無關痛癢

係時候要再進一步深入社區
變成一場真正全民參與嘅革命

救人

仲有全民監察

今次多左好多人自發監票，捉掌心雷捉賄選
捉唔捉到都唔緊要，起碼無咁明目張膽

未完未完

唔可以自滿只係其中一條戰線比藍屍睇我地冇錯 我地仲有對黑警嘅仇未報

推
繼續抗爭

18區區議員組織起來
向政府提出獨立調查委員會
731 / 831 / 陳彥琳 / 周梓樂的案！

推到立場條片有英文

希望呢批政治新人真係肯學肯做

推
ching講得啱 之後既路仲有排行
仲有poly既手足
講到明 5大訴求 缺一不可

1. 大力煲大民意係9:1
藍絲唔知咩係單議席單票制
2. 而家控制曬全港區議會
決議通過全港各區預留位置做大型連儂牆/隧道
大埔議席全取 可見連儂係有D用
3. 區議會過半攞到117票特首選委票
連同民主300+ 、民主派立法會議員
部分商界票 + 有人倒戈
1200票特首選舉票攞601票不是夢
講明只支持答應「五大訴求」嘅特首候選人
4. 立法會選舉：擴大黃色經濟圈，立法會功能組別公司票都攞埋，所有公司要求佢地講明投民主派，一投建制，永不錄用，立法會議席過半不是夢
5. 利用過半嘅立法會、親民主嘅特首通過五大訴求，其中包括雙普選

黎明行動

建立以至擴大黃色經濟圈, 令受害手足義士唔會未來生計困苦, 援助亦都係必須, 手足義士唔係condom!!!!!!!!!!!!

幾好

重有好多年青人等我地救

推你

五大訴求

要繼續所有行動
屌那星我要港共收皮

推 巴打有心

有用post

721 831 101

推
義士不是condom

agger

民意嚟講，個人覺得國際打法係6:4，咁就可以配合返之前7:3嘅民調 + 今次賄選嘅證據 + 中共臥底嘅爆料，劍指中共操縱民主選舉

其他認同，區議會係個踏板，可以得地區工作，但係亦可以係好重要嘅人力物力資源

繼續杯葛政權就得

推唔郁

區議員製作黃色經濟鋪頭。

P牌推唔郁

今次贏左
下次對手就會更加有所準備
所以要居安思危

推撚爆佢，以為我掃贏左就唔追究選擇不公？蛇齋餅糭，掌心雷

追究失職選舉主任
杜絕種票

好文必推

重要po
推

全民參政講得好

好多素人無參政經驗同資源，大家要一齊幫手

建立黃色生活/經濟圈已成雛型，必須持之以恆

推
依家只係開始，好多都險勝，抗爭係要繼續，大家食住個勢繼續打

推啊有用post,未嬴嫁大家
可以開心，但唔可以放pei

民間記者會發聲明回應區選結果，發起全港簽名要求政府正面回應五大訴求

區選議員發聯合聲明
呢下先最有力

全民參政
真係要多多俾意見區議員

仲有黃色經濟圈
每一分一毫嘅政府錢都要用響手足身上

區議會（第一）功能組別
超區

同埋功能組別選民登記！！
特別係黃店

P推！

做即時全港性民生問題，例如重新鉛水事件後再跟進丶檢查，空氣和環境有毒物污染的檢測，讓市民安心

Pusj

Push!

推！好重要

我地未贏 未贏 未贏
好多野仲要做
手足既債我地仲未還

希望大家唔好以為就咁完

推唔郁⋯

見身邊好多啱啱瞓醒見到賽果嘅朋友好開心咁
繼續推推個post先

117 加埋商界d選委有無bargaining power 同呀爺鬥下

五大應該無

獨立調查應該有掛

話晒商界都認同

贏左之後真係要繼續行動
唔可以一朝得志

講得啱

唔好驕傲自滿

好奇區議員有幾大權
18區區區揾黨鐵嚟解釋點解又封閘、放完TG有冇清潔好先開嗰啲得唔得

屌我噏緊乜
咩係區區區

p牌推下正經post

好文

未完㗎香港人有排都未完

好文一推

希望大家將今次階段勝利既興奮化為動力，繼續做盡所大家能夠所做既光復香港，先對得住所有手足

唔好忘記我地既怒火 點解要五大訴求

幫推

光復連儂牆呀

仲有經濟戰呀
鞏固黃色經濟圈
組工會入工會

幫你推一推

重要post推左先

現在赢左區選．未來有冇力量重建香港先？

林鄭：
大多數人支持警察，所以才會有和平選舉
所以沉默既大多數係支持警察嚴正執法，止步制亂

希望林鄭唔好執我口水尾！

重要啊 推
1/10

重要啊 推
2/10

重要啊 推
3/10

Strong post

認真post 推

重要啊 推
4/10

重要啊 推
5/10

有道理

重要啊 推
6/10

重要啊 推
7/10

抗爭仍未停止

重要啊 推
8/10

重要啊 推
9/10

重要啊 推
10/10

逐一登記仍然留守Poly嘅PoPo，方便日後清算！

打得好詳細 推

文宣真係要做好
雖然今次嬴到好多席
但睇票數其實唔係嬴好多
部份人一變返港豬, 下年立法會, 或者4年後又會打回原型, 而且會越黎越難打
真係唔想次次都要有咁多人付出犧牲左, 先喚醒到香港人要團結打大佬呀

Just hope they won’t sell us out after this

全部認同

推啊

推認真post

立會就咪撚再𠝹票
上界何妖就係咁選到

推依個!

推咗先

推 未完

追究選舉舞弊
取消功能組別

今次結果令中共睇到
如果比香港普選
一定會選個不利佢地立場既人
你覺得佢仲會唔會比香港真普選

好高質,push

Up

認真post 幫推

繼續文宣/連儂牆

巴打講得幾好

警世、立法會夠2/3議席可以推動特赦法

推上去唔該

立會比例代表制真心難贏，係做俾配票機器

幫你推

推, 已經開心完, 政治唔會有休息

聽日開始
黎明行動
宿一燒
麻包袋
光復連儂
黃色經濟

p牌推唔到
但認真po 真心有用

唔好比勝利沖昏咗頭腦
要好好部署跟住落黎嘅活動
抗爭未完

將有問題既選舉主任同監票有問題題冚家剷 放落去 HK human right and democracy act

講得好好
區選只係中途站

tui 希望大家仔細啲睇

有用post 推

聯合聲明：三百幾個非保皇派嘅議員，喺社會咁撕裂嘅時間逆襲區選，明顯地已經唔止係區政層面嘅問題。一定要食住個勢，將場選舉比喻為政治議題嘅公投，將話題拉返落民意對五大訴求嘅反映。更進一步嘅係，要巧妙地搵方法幫前線手足嘅武力抗爭正名，至少要令苧線覺得，和勇一家唔係講出嚟、係做出嚟。

同意。

大大力推

特別係：
前線支援：一個區議會有好多資源，唔止區議員嘅人工，重有營運個辦公室、請助理嘅開支。前線有啲手足為咗抗爭冇咗份工，有啲甚至要坐幾年監，麻煩各位區議會用得佢哋嘅犧牲坐到呢個位，就對佢哋負設啲責任，例如個人名義捐部份人工去基金、承諾會考慮請前線手足做助理（如果爭取唔到特赦而刑期又未長到下屆區選的話）……好多嘢，在公在私，有咗資源就可以做。

記住呢次只係含著撚投泛民，而唔係佢地真心做到嘢而投。唔好唔記得過去佢哋點賣港

呢次既目標係令建制輸，而依家達到啦。下一步就係樓主講果幾樣之外，仲有好多嘢要做。場抗爭未完，大家慶祝完/休息完就要再諗點搞

戰略post 推！

好文大推

有質有量👍🏽

P推唔到

想補充一點之前有人提議查種票/選民登記冊。

而家多左區議員可唔可以用佢地既authority做番？

現在只是一個開始